有無人近排洗頭洗到一舊舊?

一落洗頭水 沖完水 摸落去一舊舊 又粗糙
要落好多護髮素先正常返8成
換過幾支洗頭水
係咪關天氣事?

下世投好胎

水源

rip

你係咪汁咗啲唔屬於你嘅嘢

夜媽媽咪能嚇啦

試過
通常再洗多一次就唔會一舊舊
但會好乾

洗第一次已經好乾 一舊舊

用髮膜會唔會好啲

未試過用 有機會 會試下

係咪天氣不似預期？

漂完頭？

無

有，屋企人都係咁
洗完啲頭髮變硬好鞋咁……東江屍水出事

D水煲完 有浸味 我同老母講左幾日都唔信我

我都係

好煩 有人話裝個沖涼濾水器試下

試吓唔好沖咁熱
我都係咁
我冬天沖熱水涼熱得滯就咁

聽日試下沖凍水

關天氣潮濕事

其實係水太熱/風筒同熱風吹太近就會咁， 一舊舊就已經係damage咗髮質，所以係聽日用返凍水洗都應該仲會一舊舊，要比過多幾日先會完全回復正常.
meanwhile打落個幾日要keep住用護髮素.
過來人

琴日沖完熱水吹完頭之後一嚿嚿
今日沖半凍水吹埋頭都冇事

我都係呀
通常幾日無洗頭，一洗就會一舊舊好唔乾淨咁，再洗多次就好啲